午餐：14122017（再戰肥雞）

肥雞食肥雞

sor 開錯台